
Она такая одна, такая одна.
Взгляд в никуда. В глазах не видно дна
Не понять нам эти тона
Ведь по-любому не меня одного этим вертит она.
Не пойму: пьяна ли? Вина бутылка полна
И виляет якобы рюмка вина
Меня ли палит у стойки сейчас?
Там тройка парней уже рядом с ней час.
Молода независима
Золото, покажись мне ма
Неон ложится на тело,
Никого никогда так не хотел я.
В голову бьёт как абсент вид стана,
Упали увидели вы по неволе подумали богиня дама
Полюбили бы мигом подавали мадам бокалы бы
Опекали бы, поднимали головы куда то бы.
И я куда то дел и стою
Очарованный парень пялюсь я как на свою
Я не видел такой и не думал что встречу
Принцессу так просто под вечер
Ведь меня погубила этих глаз глубина
Она одна, она такая одна
Я потонул и рукой не нащупал дна
Она одна, она такая одна
Как все эти типы попал,
Я на всём свете не встретил бы боле такую никак.
Это как будто бы бал
И твой взгляд знаю точно я знак.
Пока далеко до утра легко так нам,
Моя мадам не отдам не уйду сам.
Пусть не видать после боле твои мне глаза
Я в неволе отныне и навсегда.
Давай зажгём вечер мой малыш,
Ведь он один лишь.
Ну а утром застучат каблуки,
Оставив на губах вкус печали и тоски.
Знаю ласточка вспорхнет с рук,
Скажет: это не твой полёт друг.
Пусть так, ну а пока
Пусть будет сказка, пусть для дурака...
Ведь меня погубила этих глаз глубина
Она одна, она такая одна
Я потонул и рукой не нащупал дна
Она одна, она такая одна
Ведь меня погубила этих глаз глубина
Она одна, она такая одна
Я потонул и рукой не нащупал дна
Она одна, она такая одна
